雞軟骨冇肉？食客呻中伏 網民：下次叫走骨

繼有人投訴炒貴刁竟然是辣，連雞軟骨亦不可有骨？近日有網民於社交群組「中伏飲食報料區」發貼，怒斥餐廳的炸雞軟骨沒有肉，指「舊舊都係骨」！貼文惹起網民熱議。

發貼者指於某日式餐廳點了一碟炸雞軟骨，但進食時發現內裏沒有肉，咬下去只有骨和炸粉，直斥「一啲肉都冇」！面對一碟只有骨的雞軟骨，他更懷疑自己中伏，希望一眾網民為其拆解疑團！

惟網民反應不似預期，不少人均留言斥發貼者的投訴無理，「食雞軟骨唔食骨食咩？」、「要肉食雞胸啦」；更有人指貼文「好好笑」，稱餐廳沒有做錯，「個名已經好清楚，無（冇）違反商品說明條例喎」。同時亦有人概嘆飲食業難做，「粟米班(斑)腩冇用班(斑)腩又比(畀)人話」。

Common sense isn't common

無（冇）
肥絲黎？

勁喎

深山大野人黎

但又識用Facebook

以為豬軟骨d fd?